偷影休班警女友裙底 飛行隊總醫官判社服令

飛行服務隊總飛行醫官胡永強，涉於前年9月17日在不同地方連環偷拍4名女子的裙底，當他在又一城的電梯上偷拍第5名女子時，被對方的休班警男友當場揭發，事後警方發現被告的手機記憶卡內載有於同日拍攝的5段裙底影片。

被告胡永強（51歲）早前承認5項作出有違公德的行為罪，被還押逾一周後，昨被判180小時社會服務令，並須接受心理醫生輔導。

點都係同休班警有關係